五星紅旗最大粒星代表老衲，其餘四粒分別代表打老婆，叫雞，食狗肉，南京大屠殺

人民日報？

南京大屠殺好似係虛構

冇虛構，但殺南京人既係共產黨，共產黨扮日本人

人民醫院呢

一國一制之後，香港食狗肉就會合法化

南京事件

屌

解放南京

老破反對

老御認同

南京大屠殺事件

南京大虐殺万歳！🙌